麻枝准新作動畫 成為神明之日/神様になった日 10月放送

劇本 麻枝准
人設 Naga
動畫製作 PA work

PV

官網

無限復仇

打棒球

季番定半年番

睇到哭𠹌左

麻枝准+PA work

做得返Clannad咁先算啦

睇完張圖隻眼有d濕

未知
但之前兩套季番，劇情節奏都未掌握得好好，半年番應該仲難控制

唔係正正就係因為季番唔夠集數咩
又死都要加棒球回
如無意外半年番應該會好好多

係，佢成日都當GAL寫，前面一堆日常，然後突入主線到尾
半年番個節奏應該冇季番咁怪
最怕變SAKURA QUEST 2.0

有d似某角色
又出垃圾為summer pocket動畫鋪路?

うみ+harmonia/２

9成9有打棒球情節

喊咗，神作

LM 罰抄2.0

SAKURA QUEST 做咩?睇左一兩集之後冇睇
有咩問題?

咁d人都係當鑽石皇牌咁睇既姐

呢套原創定game黎？

原創動畫
話今次唔玩戰鬥，唔玩樂隊，唔玩異能

但無話唔打棒球

希望成套野可以貼地D

Clannad 一黎劇本唔係淨係麻枝准寫，二黎有京阿尼磅住，無得直接比
有AB質素已經唔錯

棒球一定有
無band寫吓插曲都好，佢寫歌係唔錯

隻虎牙諗起由依貓

修女打棒球
我不如睇鑽石王牌
同CY爸爸整多季馬娘算啦

睇標題都喊左

唔想再中伏 問定先
半年番？

btw 大家一齊估下第幾集打棒球

咁似羽未

佢話今次冇band冇超能力

但冇話唔打棒球

主線好薄弱，冇乜內容，日常又唔係話好好睇
搞到好悶，睇完唔知睇咗啲乜
覺得PA原創劇本幾差吓，同麻枝准累鬥累
到時又麻煩人做Avengers就唔好啦

京都當年出名死響編劇到

佢地改clannad劇本,
改到一次過飛哂啲女角

cut air劇情

rewrite好彩唔係京都做

原來有人開左POST

真...
已經鍾意左個女仔

麻枝定律
頭6集淨係得d鳩流流日常嘅話可以唔洗睇

應該無關係

又十二集貨仔比屎我地睇

前幾年唔係話佢心臟有事隨時死?

掉轉啦 睇完頭6好走啦

入咗廠，做完手術
係醫院遇上美女護士，心動，可惜係人妻

麻枝准仲有業界信用？

summer pocket

到宜家為止, 我都覺得ab同charlotte係佳作

charlotte

Charlotte op幾好聽

起碼係套可以重睇好多次既動畫, 有啲動畫睇左一次之後就會唔來再睇, 其實你買左又唔會重睇, 咁啲人買黎做咩

......

所以rewrite劇情咪一舊舊睇完都唔知做咩

有無玩過game?

rewrite又唔係麻枝寫

全世界講緊動畫你同我講game?
就算原作有幾垃圾有幾神都好,依個post嘅主題係講動畫

其實我都好唔鐘意京都
京都無錯係好揼本，畫質好靚
但係次次都鐘意大改劇情
果種改唔係為左貼合動畫化既改
係覺得我寫得好過原作者果種改
十二集例牌要塞一集泳裝回一集聖誕節一集正月參拜
將前幾集用過既梗翻兜塞哂落去就做兩三集

京都除左KAC我鐘意既係得日常
最燥底係佢龍女僕塞哂上面果d野落去都算
結局仲要改到不知所謂，完全同原作者想表達既野相反

平心而論，Charlotte純粹無聊搵套番睇其實都ok既，起碼女主夠正先
但千祈唔好諗住當催淚神作咁睇
我已經係麻枝死忠，最盡都只可以比到咁既評價

Rewrite第一季就真係垃圾尼，第二季受第一季拖累亦唔會好得去邊
不過三首op三首ed都係佳作，唔睇片都應該聽下歌

神作（頭十集）

衰好撚柒悶
之前仲期待有花物水平

我同意

太多跟風撚反 Charlotte男主住網吧嗰段一流

冇盲反
故事節奏衰到嚇死人係事實
ab節奏都好柒但最起碼都仲有麻枝殺著
無論故事幾咁千瘡百孔都仲有1,2個scene會有一大堆人覺得催淚感動
charlotte係連呢d情感起伏都做得好差

唔計尾我覺得Charlotte>AB
另外屈人設

galgame改做動畫嘅難度有幾大心水情都知
air明顯係果時key同京都傾嘅集數限制
13集要做成套air加埋兩條支線 冇咩可能做到
雖然公平啲講條支線都重要嘅
clannad都係要捨棄啲嘢
唔通輪迴幾次咁寫咩 片頭有幻想世界已經做得唔錯
至於rewrite唔係京都做就改得好 are you kidding me?
galgame改一定冇可能盡善盡美 大家focus位唔同

一句講晒 麻枝唔適合寫動畫劇本
正職都係寫歌

唔計尾都講得出
唔睇黑警啲衰嘢其實都幾白吖,做咩話人黑警

LB動畫好慘 無人提
好過charlotte 啦起碼refrain根本唔會比air kanon差

JC原罪
我極度唔鍾意個ending

咪就係因為講好未到佢，講差又唔係佢
同埋動畫多數係愈後愈崩，佢係愈後愈好
果時非原作黨都走得7788

完全兩回事喎

加上如果你2013年死撚咗，警察係幾白㗎，冇講錯

做得返AB嘅質素就收貨

要討論一樣野完全唔講佢唔好嘅地方
咁討論嚟有咩意思
點會係兩回事

我估季
邊有咁多錢整半年
望下charlotte

每次有麻枝准期待嘅同時又會醒起佢做AB時會最後一作既說話

錯誤類比

唔提最後幾集 =/= 唔講佢唔好嘅地方
前面拖戲同個band友冇下續都係缺點黎

等如小圓淨計頭兩集都好治癒

唔係岸誠二應該做唔返

仲記得第一季魔改到幾條線冇哂本身特色
真心頂唔緊

air kanon clannad
去到AB已經回哂塘